要救理大，試下搞大遊行掩護佢地

呢家唯有「市民」先可以救到佢地
人數要夠多
建議太子開始行（比較安全）
終點係理大
唔好着黑杉
唔好用汽油彈
希望文宣做好
今晚可以聚夠人

非法集結即拉

拉到咁多人?

太子開始係唔係搏拉?

tg散緊啲人先，再推進拉人，港島遊行都係咁